如果連登冇左波台會點？

便連登囝便秘都話波台錯，冇左波台佢地係咪會生存意😂

冇左波台 會少左會然講野了 因為佢地整係識講吾你老母同話人波台狗